Instalar dependencia browser-sync
Añadir en el archivo package.json, en la parte de scripts lo siguiente:
"scripts": {
    "start": "npx browser-sync src -w"
  }
NOTA: npx es una herramienta de cli que nos permite ejecutar paquetes de npm de forma sencilla sin necesidad de instalarlos, -w propiedad de browser-sync lo usamos para poder hacer reload automático de nuestro proyecto

Instalar Vue 2 por CDN
Agregar el siguiente script en la etiqueta head del html:
 <script src="https://unpkg.com/vue@2.6.12/dist/vue.js"></script>

Instalar Vue 3 por CDN
Agregar el siguiente script en la etiqueta head del html:
 <script src="https://unpkg.com/vue@next"></script>